手頭上有最後一包3M口罩 邊個要有5個

邊位巴打需要
有5個

我😞

我要，咩型號？

Medical masks 7660

捐完就唔出街

你自己唔洗用?

Nexcare?唔洗了thx

樓主留返自己用啦屌

唉 林病真係

想要！